DELL Vostro 14 定 Inspiron 14 好

Inspiron有touch同可轉機身係咪好易壞